做咗幾年sales，你問我答

邊間？
幾錢人工？

做過三幾間，邊間唔講啦，但主要喺名錶

人工早兩年好景有40k+，而家30k左右

賣錶有30k架
我求其搵間做有無20k

又唔喺間間有 睇生意，睇牌子同你經驗

有無邊間介紹？我淨係識時間廊渣